====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le dossier est alors confié à Claude Mollard , directeur de cabinet de Jack Lang qui envisage de créer une nouvelle école inspirée du rapport .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

